
La generación del arquetipo esta basado en esta pagina

Pasos previos 
	http://proxyinverso.blogspot.com.es/2014/05/generar-un-arquetipo-maven-partir-del.html

	Si se desea modificar cada modulo.
	
Para generar los projectos basandose en el arquetipo creado es necesario disponer de estos ficheros
que se encuentran en la carpeta doc del presente project

Se puede modificar directamente las propiedades de la plantilla en el archivo 
archetype-resources.xml

Forma sencilla:

- archetype-catalog.xml
ubicacion ../.m2/repository/archetype.catalog.xml

Y el jar del projecto
en este caso  
microservices-archetype-0.0.1-SNAPSHOT.jar

ejecutar 
mvn install:microservices-archetype-0.0.1-SNAPSHOT.jar

Ejecutar los siguientes comandos.
mvn archetype:generate-DarchetypeGroupId=com.experian -DarchetypeArtifactid=microservices -DarchetypeVersion=0.0.1-SNAPSHOT -DgroupId=com.experian-microservices -DartifactId="NewName"


